\clearpage
\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{Список литературы}
\setcounter{secnumdepth}{1}

\begin{enumerate}
\item Бикмухаметов Р.Р. Машинная арифметика и микропрограммное управление. Уч.
	пособие. Казань, КГТУ-КАИ, 1996г.
\item Бикмухаметов Р.Р. Машинная арифметика и микропрограммное управление.
	Методические указания к курсовому проекту. КГТУ-КАИ, Казань, 2007г.
\item Ю.В. Новиков. Основы цифровой схемотехники. Базовые элементы схемы. Методы
	проектирования: - М. : Мир, 2001.
\item Правила выполнения электрических схем цифровой вычислительной техники. ГОСТ
	2.708-81 5. Обозначения условные графические в схемах. Элементы цифровой
	техники.
\end{enumerate}
